yuu算唔算係香港IT界創新之作

消滅日日賞屌打Enjoy卡
怡和已經透過yuu而站起來了，在IT infrastructure上也已經具備更多條件與更多不同機構合作
不出十年可以超越支付寶

易賞錢 ： Am I a joke to you?

易賞錢一直都咁虧
同AlipayHK合作都無咩進步過

講開易賞錢
百佳無左部優惠機到底想點

易賞錢個賺方式分唔夠yuu 多。
yuu 真係好多間品牌都儲得就變左唔似易賞錢得幾間用。

yuu 個app 要晒全部手機嘅 phone book 權限